was heel bekend dat er nooit genegenheid was verondersteld te bestaan tussen de kinderen van een man door verschillende huwelijken; en waarom was hij om zichzelf en hun arme kleine Harry te gronde te richten door al zijn de- len weg te geven geld aan zijn halfzusjes?
